\section{Sami v buši -- kapodastr}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

\cht{Emi+ \hs Emi+ \hs Emi+ \hs Emi+}\\
\cht{D2 \hs D2 \hs Emi+ \hs Emi+}

\ch{Emi+}Sami v \ch{D2}buši\\
s \ch{C}malou \ch{H7}duší\\
\ch{C}přijeli sem až z České re\ch{D2}publiky,\\
\ch{C}aby zdokonalili své \ch{H7}jazyky.\ch{H7}

\ch{Emi+}Sami v \ch{D2}buši \ch{C}nic ne\ch{H7}tuší,\\
\ch{C}jak to chodí na klokaním \ch{D2}ostrově,\\
\ch{C}platí-li se šeky nebo \ch{D2}hotově.

\refrendef\\
\ch{G}Jiný \ch{D}kraj, \ch{Emi}peklo nebo \ch{C}ráj,\\
\ch{G}zkus poznat \ch{D}svět, \ch{C}není to \ch{G}med.\\
\ch{G}Jiný \ch{D}kraj, \ch{Emi}peklo nebo \ch{C}ráj,\\
\ch{G}to se doz\ch{D}víš, až \ch{C}ho procho\ch{G}díš.
\refrenend

{\it Mezihra}\\
\cht{Emi \hs D \hs Emi \hs D \hs Emi \hs D \hs Emi \hs D}

Tažní ptáci vždy se vrací\\
do hnízda z kterého vylétli,\\
jenom aby cestu nazpět nespletli.\ch{Hned!}

Sami v buši koku suší,\\
dopadlo to jinak, než si mysleli,\\
nevyrostlo přesně to, co zaseli.

\refren

{\it Sólo ságo}\\
\cht{Emi \hs D \hs C \hs H7}\\
\cht{C \hs D \hs C \hs H7}\\
\cht{Emi \hs D \hs C \hs H7}\\
\cht{C \hs D \hs C \hs D}


Jiný kraj, peklo nebo ráj, zkus poznat svět, není to med.\\
Jiný kraj, peklo nebo ráj, to se dozvíš, až ho prochodíš.\\
Jiný kraj, kde lišky ti daj, dobrou noc a mějte se moc\\
Jiný kraj, kde lišky ti daj, dobrou noc a mějte se moc -- fajn!





\clearpage